4年ios programmer想揾工有咩公司好推介

小弟做左4年(實際三年過一半差少少四年 )
有Top up degree cert

jobsdb太多ios post，但怕中伏
求各位巴打意見

上一間公司走個陣programmer 18k，想問我開價22k會唔會好過份
同埋點先叫做夠料升ap同sp？

另外，我讀書個陣寫java，出來做野之後全部ios，我覺得language上無java同c#個d咁穩定，但我而家先轉language係咪要由junior再做起

上一份工做左三年，人工唔加得多先打算轉，但而家一揾工就覺得好迷惘

個人工同傳聞爭咁遠嘅？

做左4年先得18k
仲要依家mobile人工高啲

你個名

傳聞IT界做兩年都冇升職加人工代表你間公司垃圾或者⋯⋯

4 year exp 咁既人工

就係知道左中伏先走

叫22K 一啲都唔過份，要對自己有信心

AP SP 好難講，如果你淨係熟一種LANG 好難做得好，AP SP 唔洗精一種LANG 但係要識得好廣

建議你搵返IOS POST，之後自學其他LANG，咁唔洗由低做起

有人同我講上一份工唔高人工既話，一下加4k實比面試官問點解咁高

btw，巴打有無好公司推介

第一年加得都唔少，但之後兩年就話公司賺唔多，年尾可能會加多d...咁lor

問你你咪答underpay囉 答個問題都驚就抵你拎18k啦

cherrypick

not exact7ly
senior programmer 反而要有一種專

IOS 18K真係低左D. 唔怕叫高D, 咪又係壓你.

Top4 ？

睇錯SA..

上親黎問都係脫晒節咁既

識就唔洗上黎問啦

本來我打算穩定公司無乜大件事就唔轉工，但見到連人工都穩定埋先知呢幾年揾左笨

唉

咁4年起碼會咩價先

睇乎能力
非fg個價其實好難講

ios/android programmer 4 yr exp, 大約接近30k掛

好認同，IT 講幾年經驗其實reference 價值好少

4年經驗都可以爭好遠，有能力30K up 絕對唔會少

無乜特別tech野，揼石仔4年能力係咪算低
雖然之前公司隻app都唔少人用，但呢個同技術應該無關

自信好緊要，首先要有自信令人覺得你值先

之後就係努力D。。有唔識就俾心機上網學。。

你諗下，假設佢肯用高於你EXPECT既人工請你（如25k），咁入左去，你都會想佢唔炒你啦。。。唯有努力D。。

而家d it人個個都1年1份工，轉親工都多幾千
你計返一年加3k, 15k起跳咪24k左右
利申 It recruitment agent

有人認真答真係好少有
能力係指識咩lang, 做過咩project咁？

project我應該夠，但tech方面自問就少d

我覺得，能力係指
1. 你既skill有幾符合佢請人要求
2. 無人乜都識（乜Q都識就你揀工唔係工揀你啦），唔識照直講
3. interview 時既自信
見工時間好短，九成既interviewer 都係睇印象，CV你寫你識9000 樣野都係假，唔知你識得幾深入，請你入黎做返一頭半個月，就實睇到

如果你個賣點係「4年經驗」，咁真係好難揀得落手
以web development 為例
有D 4年經驗，可能真係每日返工用cms 入data，改wordpress post，當自己有web development 架喇
有D 係自己develop 成個system etc

即係self-learning，problem solving既能力都算啦

成個app自己做，同server side點夾，同埋點做testing之類？

當然算啦

btw ching 我都想學寫ios app，想學swift 4，有無D好reference 參考下？

總覺得無乜目標，淨係睇reference 跟tutorial 好難上手。。

我公司都係咁所以放棄左用swift，我都係上網睇自己試

加上swift成日version，其實好黑人憎

繼續objective C or 用hybird 應該最多

想問如果咩知識都冇邊到可以學ios program可以攞cert

自己本身大學畢業

姐係樓主一做做左同一間公司三年

btw 如果樓主帶過下新仔，其實已經可以做ap 了
而家ap 同p 個差距好細

係，再之前個份一年，前一份三年
帶人最多只係老闆叫個新人有唔明問我，算唔算

我都唔知，
但三年ex ,傳統黎講已經係ap requirement 黎， 不過而家我見有啲公司一兩年ex 都比你上ap, 因為近呢一兩年好似比較缺ap, sp 果啲比較skillful 既人

top up > hd
而且 hd + 4年exp 正常都已經25k up
有degree 30k up應該差唔多

btw 我啱啱醒起 隔離it 狗post 有個fg 一grad 已經去左間start up 做ap 了， 所以我覺得樓主應該去試下apply 返啲ap 工，因為而家ap 工 同p 工既差距真係細左。。。。

我個陣畢業係教J2M2, 個陣仲未有學校教iOS
第一份工因為個陣iOS開始流行所以我被迫入職即學iOS, 一個星期要將D基本野上手

而家既話我聽人講VTC唔少課程都開始有教Android同iOS

睇完多一次jobsdb, 大約見到幾個似模似樣既

Cherrypicks Limited - Mobile Application Developer (5-day work in Tsim Sha Tsui)

Mtel Limited - Analyst Programmer (iOS / Android)

Networld Technology Limited - Senior Mobile App Developer(s) - iOS/ Android

呢間寫4yrs, 但我實際3年多過半未夠4唔知佢比唔比

以下個D唔只係近屋企/興趣:
Galaxy (Asia) Limited - Mobile Application Developer (IOS)
[url]
[/url]

Cybergate Technology Limited - Mobile Game Developer (in-house) (iOS or Android)

我再之前份工個一年係寫iOS Game, 見到間野有埋日本分部幾大下, 不過又怕做完出去D經驗唔夠App Company實用

有冇巴打係做過/聽過呢幾間係咩料子?

send 曬去先算啦

點解我覺得你串緊我咁既
我諗我除左冇帶人經驗(淨係屌過proj mate)之外，我完全符合AP條件喎，起碼做左年幾都冇俾人炒先啦

絕對無串任何人既意思

我係完全係冇coding知識
見vtc好多都要咩complete QF唔知咩黎
冇知識既話係咪只可以報依個:

4年應該過30

27、28 姐，當佢23歲入行，如果degree 係part time, 25,26歲咋

我指30k

跟住做哂30個project，有埋source code

之後自己試下整一隻有商業價值，會上架既app，雖然ios上架費用好拎貴，但都值得。

上完架，可以試下係facebook用百零蚊賣下廣告，吸引幾十個users試用，你係後台（如果有）睇睇佢地既數據同行為，之後對成個ios（或者android啦） app開發流程、定位、商業模式、目標客戶都會清晰好多。